其實Android P抄iphone Gesture嘅意圖

無非都係想你班i狗醒下
等你轉用An機更方便更習慣

有係有 不過gesture開recent task冇

幾年前android求奇down個app已經做到gesture

idog又誤以為apple好創新

android既gesture可以personalise, 想點玩都得，apple得咩

負皮i狗唔出聲？
宜家你樣樣都落後過人 仲有咩好講

i狗食緊屎仲以為屎係最好食
井底蛙

iphone users真係好井底

其中idog往往衝出黎柒

抄完android既gesture,

點知係封建, 冇得自由較

iphone真係比狗用

i狗口講唔用Google services
實際上日日Gmail, Youtube, Drive, Maps, photos, translate

當年iOS Control Center咪又係抄Android

成個Muti touch Idea 都係抄Apple 啦
抄Gesture有咩問題？

Android BEFORE iphone launch
你唔話Apple抄人出手機?

你都識講down app

iOS夠一早Jailbreak有Activator啦

要jailbreak先有，咁幸福呀？

09年已經有Activator同SBSetting啦

而家要咩？

agger

d 車廠咪又係抄嚟抄去
間間都抄人地個碌係圓形

原本ios冇control center 次次都要入settings on/off wifi bluetooth
成個control center根本就喺係Android度抄落嚟
Android喺上面拉落嚟
ios換做下面拉上去就扮冇抄

咁Widget呢 widget喺Android 2.0時代已經有
Apple又抄?

講緊圓形icon

仲要藍色

大把Android Rom係2.幾嘅時候已經有嘅功能。
又例如好似拉notification bar咁，IOS要5先有
利申：Pad用IOS，Phone用Android

Control center就係抄落嚟
顏色，形狀根本唔係重點

放心 佢地好快拉埋其他野黎講 佢地冇得輸